Iphone 6s 去電去得好快

之前去apple check 過自己唔係換電果批
雖然有保養 但舊電健康狀況又係87%
而家電話一分鐘1%咁去
可以點

我都係咁喎

我都係

而家長開慳電模式

可以點

唔知關唔關ios 10事

有冇長開lihkg先？我開緊嗰時都好食電

利申6s 9.3.5

我係換電個批 但JB左

up 左上iOS 10 食電左
上10.1好啲但係仲係差過9.3

8點半起身返學，開battery-saving mode，坐車碌下Lihkg facebook ig snapchat，到依家得返45%

我都係 一日差兩次係基本

之前se用到全日
換返6s 一日兩次咁制 有無battery case好介紹

一定關

Ios 10垃撚圾

更左 10.2 beta6倒水咁快

我都係 差足100%訓覺，第二朝得80%

D電倒水咁款